---
date: 2016-04-23T20:26:34+02:00
menu: "main"
title: Ordlistor
weight: 30
---


## Ordlistor

Det finns några tjänster och ordlistor som kan vara ytterst hjälpsamma för svenskaöversättaren.

Microsofts terminologitjänst

Amagamas terminologitjänst (öppna källkodprojekt)

CS-ordlista

Datatermgruppen

GNOMES

TP-SVs

Debians ordlista

Sammanställning av ordlistor från wc3 (inaktuell)






